{
  "Aatrox": "暗裔剑魔 亚托克斯",
  "Alistar": "牛头酋长 阿利斯塔",
  "Ahri": "九尾妖狐 阿狸",
  "Akali": "离群之刺 阿卡丽",
  "Amumu": "殇之木乃伊 阿木木",
  "Anivia": "冰晶凤凰 艾尼维亚",
  "Annie": "黑暗之女 安妮",
  "Ashe": "寒冰射手 艾希",
  "AurelionSol": "铸星龙王 奥瑞利安·索尔",
  "Azir": "沙漠皇帝 阿兹尔",
  "Bard": "星界游神 巴德",
  "Blitzcrank": "蒸汽机器人 布里茨",
  "Brand": "复仇焰魂 布兰德",
  "Braum": "弗雷尔卓德之心 布隆",
  "Caitlyn": "皮城女警 凯特琳",
  "Camille": "青钢影 卡蜜尔",
  "Cassiopeia": "魔蛇之拥 卡西奥佩娅",
  "Chogath": "虚空恐惧 科加斯",
  "Corki": "英勇投弹手 库奇",
  "Darius": "诺克萨斯之手 德莱厄斯",
  "Diana": "皎月女神 黛安娜",
  "Draven": "荣耀行刑官 德莱文",
  "Drmundo": "祖安狂人 蒙多医生",
  "Ekko": "时间刺客 艾克",
  "Elise": "蜘蛛女皇 伊莉丝",
  "Evelynn": "痛苦之拥 伊芙琳",
  "Ezreal": "探险家 伊泽瑞尔",
  "Fiddlesticks": "末日使者 费德提克",
  "Fiora": "无双剑姬 菲奥娜",
  "Fizz": "潮汐海灵 菲兹",
  "Galio": "正义巨像 加里奥",
  "Gangplank": "海洋之灾 普朗克",
  "Garen": "德玛西亚之力 盖伦",
  "Gnar": "迷失之牙 纳尔",
  "Gragas": "酒桶 古拉加斯",
  "Graves": "法外狂徒 格雷福斯",
  "Hecarim": "战争之影 赫卡里姆",
  "Heimerdinger": "大发明家 黑默丁格",
  "Illaoi": "海兽祭司 俄洛伊",
  "Irelia": "刀锋舞者 艾瑞莉娅",
  "Ivern": "翠神 艾翁",
  "Janna": "风暴之怒 迦娜",
  "Jarvaniv": "德玛西亚皇子 嘉文四世",
  "Jax": "武器大师 贾克斯",
  "Jayce": "未来守护者 杰斯",
  "Jhin": "戏命师 烬",
  "Jinx": "暴走萝莉 金克丝",
  "Kaisa": "虚空之女 卡莎",
  "Kalista": "复仇之矛 卡莉丝塔",
  "Karma": "天启者 卡尔玛",
  "Karthus": "死亡颂唱者 卡尔萨斯",
  "Kassadin": "虚空行者 卡萨丁",
  "Katarina": "不祥之刃 卡特琳娜",
  "Kayle": "审判天使 凯尔",
  "Kayn": "影流之镰 凯隐",
  "Kennen": "狂暴之心 凯南",
  "Khazix": "虚空掠夺者 卡兹克",
  "Kindred": "永猎双子 千珏",
  "Kled": "暴怒骑士 克烈",
  "Kogmaw": "深渊巨口 克格莫",
  "Leblanc": "诡术妖姬 乐芙兰",
  "Leesin": "盲僧 李青",
  "Leona": "曙光女神 蕾欧娜",
  "Lissandra": "冰霜女巫 丽桑卓",
  "Lucian": "圣枪游侠 卢锡安",
  "Lulu": "仙灵女巫 璐璐",
  "Lux": "光辉女郎 拉克丝",
  "Malphite": "熔岩巨兽 墨菲特",
  "Malzahar": "虚空先知 玛尔扎哈",
  "Maokai": "扭曲树精 茂凯",
  "MasterYi": "无极剑圣 易",
  "MissFortune": "赏金猎人 厄运小姐",
  "MonkeyKing": "齐天大圣 孙悟空",
  "Mordekaiser": "铁铠冥魂 莫德凯撒",
  "Morgana": "堕落天使 莫甘娜",
  "Nami": "唤潮鲛姬 娜美",
  "Nasus": "沙漠死神 内瑟斯",
  "Nautilus": "深海泰坦 诺提勒斯",
  "Nidalee": "狂野女猎手 奈德丽",
  "Nocturne": "永恒梦魇 魔腾",
  "Nunu": "雪人骑士 努努",
  "Olaf": "狂战士 奥拉夫",
  "Orianna": "发条魔灵 奥莉安娜",
  "Ornn": "山隐之焰 奥恩",
  "Pantheon": "不屈之枪 潘森",
  "Poppy": "圣锤之毅 波比",
  "Pyke": "血港鬼影 派克",
  "Quinn": "德玛西亚之翼 奎因",
  "Rakan": "幻翎 洛",
  "Rammus": "披甲龙龟 拉莫斯",
  "Reksai": "虚空遁地兽 雷克塞",
  "Renekton": "荒漠屠夫 雷克顿",
  "Rengar": "傲之追猎者 雷恩加尔",
  "Riven": "放逐之刃 锐雯",
  "Rumble": "机械公敌 兰博",
  "Ryze": "符文法师 瑞兹",
  "Sejuani": "北地之怒 瑟庄妮",
  "Shaco": "恶魔小丑 萨科",
  "Shen": "暮光之眼 慎",
  "Shyvana": "龙血武姬 希瓦娜",
  "Singed": "炼金术士 辛吉德",
  "Sion": "亡灵战神 赛恩",
  "Sivir": "战争女神 希维尔",
  "Skarner": "水晶先锋 斯卡纳",
  "Sona": "琴瑟仙女 娑娜",
  "Soraka": "众星之子 索拉卡",
  "Swain": "诺克萨斯统领 斯维因",
  "Syndra": "暗黑元首 辛德拉",
  "Tahmkench": "河流之王 塔姆",
  "Taliyah": "岩雀 塔莉垭",
  "Talon": "刀锋之影 泰隆",
  "Taric": "瓦洛兰之盾 塔里克",
  "Teemo": "迅捷斥候 提莫",
  "Thresh": "魂锁典狱长 锤石",
  "Tristana": "麦林炮手 崔丝塔娜",
  "Trundle": "巨魔之王 特朗德尔",
  "Tryndamere": "蛮族之王 泰达米尔",
  "Twistedfate": "卡牌大师 崔斯特",
  "Twitch": "瘟疫之源 图奇",
  "Udyr": "兽灵行者 乌迪尔",
  "Urgot": "无畏战车 厄加特",
  "Varus": "惩戒之箭 韦鲁斯",
  "Vayne": "暗夜猎手 薇恩",
  "Veigar": "邪恶小法师 维迦",
  "Velkoz": "虚空之眼 维克兹",
  "Vi": "皮城执法官 蔚",
  "Viktor": "机械先驱 维克托",
  "Vladimir": "猩红收割者 弗拉基米尔",
  "Volibear": "雷霆咆哮 沃利贝尔",
  "Warwick": "祖安怒兽 沃里克",
  "Xayah": "逆羽 霞",
  "Xerath": "远古巫灵 泽拉斯",
  "Xinzhao": "德邦总管 赵信",
  "Yasuo": "疾风剑豪 亚索",
  "Yorick": "牧魂人 约里克",
  "Zac": "生化魔人 扎克",
  "Zed": "影流之主 劫",
  "Ziggs": "爆破鬼才 吉格斯",
  "Zilean": "时光守护者 基兰",
  "Zoe": "暮光星灵 佐伊",
  "Zyra": "荆棘之兴 婕拉",
  "PracticeTool_TargetDummy": "训练模式人偶",
  "Neeko": "万花通灵 妮蔻",
  "Sylas": "解脱者 塞拉斯",
  "Akshan": "影哨 阿克尚",
  "Gwen": "灵罗娃娃 格温",
  "Viego": "破败之王 佛耶戈",
  "Rell": "镕铁少女 芮尔",
  "Seraphine": "星籁歌姬 萨勒芬妮",
  "Samira": "沙漠玫瑰 莎弥拉",
  "Yone": "封魔剑魂 永恩",
  "Lillia": "含羞蓓蕾 莉莉娅",
  "Sett": "腕豪 瑟提",
  "Aphelios": "残月之肃 厄斐琉斯",
  "Senna": "涤魂圣枪 赛娜",
  "Qiyana": "元素女皇 奇亚娜",
  "Yuumi": "魔法猫咪 悠米",
  "Akshan Q": "影哨 Q",
  "Viego Q": "破败之王 Q",
  "Viego W": "破败之王 W",
  "Rell Q": "镕铁少女 Q",
  "Rell R": "镕铁少女 R",
  "Seraphine Q": "星籁歌姬 Q",
  "Seraphine E": "星籁歌姬 E",
  "Seraphine R": "星籁歌姬 R",
  "Samira Q": "沙漠玫瑰 Q",
  "Yone Q": "封魔剑魂 Q",
  "Yone Q3": "封魔剑魂 Q 第三 ",
  "Yone R": "封魔剑魂 R",
  "Lillia W": "含羞蓓蕾 W",
  "Lillia E": "含羞蓓蕾 E",
  "Lillia E2": "含羞蓓蕾 E 第二 ",
  "Sett W": "腕豪 W",
  "Sett E": "腕豪 E",
  "Aphelios Calibrum Q": "残月之肃 通碧(步枪) Q",
  "Aphelios R": "残月之肃 R",
  "Senna Q": "涤魂圣枪 Q",
  "Senna W": "涤魂圣枪 W",
  "Senna R": "涤魂圣枪 R",
  "Qiyana Q Rock": "元素女皇 Q 岩石附魔",
  "Qiyana Q Grass": "元素女皇 Q 野性附魔",
  "Qiyana Q Water": "元素女皇 Q 以绪塔尔之锋",
  "Qiyana R": "元素女皇 R",
  "Cancel": "取消",
  "ON": "开",
  "OFF": "关",
  "Target Selector": "目标选择",
  "Orbwalker": "走砍设置",
  "Drawings": "显示设置",
  "Auto-Attack Range": "显示自己平A范围",
  "Auto-Attack Range Enemy": "显示敌人平A范围",
  "Extra Hold Position": "额外走砍不动区域",
  "Killable Minions": "显示可击杀小兵(线圈)",
  "Killable Minions Fade Effect": "显示可击杀小兵(动画)",
  "Advanced": "高级设置",
  "Movement": "移动",
  "Randomize Location": "随机位置移动",
  "Maximum Distance": "最大距离",
  "Delay": "延迟设置",
  "Windup": "走砍后摇",
  "Farm": "发育",
  "Prioritization": "优先",
  "Farm Over Harass": "优先补刀于消耗",
  "Minions Over Objectives": "优先小兵于建筑物",
  "Small Jungle": "小野怪",
  "Wards": "眼位",
  "Special Minions": "大车兵 大野怪",
  "Attack": "攻击",
  "Barrels": "船长桶",
  "Clones": "宠物",
  "Miscellaneous": "其它设置",
  "Use Missile Checks": "启动 碰撞检测",
  "Don't Kite if Attack Speed > 2.5": "攻速超过2.5关闭移动",
  "Key Bindings": "键位设置",
  "Last Hit": "补刀",
  "Lane Clear": "清线",
  "Hybrid": "混合",
  "Combo": "连招",
  "Enabled": "启用",
  "TargetSelector": "目标选择",
  "Focus Selected Target": "集火攻击选择的目标",
  "Only Attack Selected Target": "仅攻击选择的目标",
  "Target Acquire Delay": "获取目标延迟",
  "Mode": "模式: ",
  "Closest": "最近的敌人",
  "Least Health": "低血量",
  "Less Attacks To Kill": "最少平A击杀",
  "Less Casts To Kill": "最少技能击杀",
  "Most Ability Power": "最高AP",
  "Most Attack Damage": "最高AD",
  "Near Mouse": "靠近鼠标",
  "Priorities": "优先级",
  "Weight": "权重",
  "Drawing": "显示设置",
  "Priority": "优先设置",
  "Weights": "权重设置",
  "Auto Priority": "自动设置优先级",
  "Selected": "选择",
  "Color": "颜色",
  "Radius": "半径",
  "Best Target": "最佳目标",
  "Range": "范围",
  "Simple": "简单",
  "Hero Percentage": "英雄血量比设置",
  "Export to Clipboard": "导出到剪贴板",
  "Import from Clipboard": "从剪贴板导入",
  "Reset to Default": "重置为默认设置",
  "AA Killable": "平A可击杀",
  "Ability Power": "法术攻击强度",
  "Acquired Gold": "击杀获得金币",
  "Attack Damage": "物理攻击强度",
  "Crowd Control": "群体控制",
  "Focus Me": "正在攻击自己",
  "Low Health": "低血量",
  "Low Resists": "低护甲/低魔抗",
  "Short Distance to Cursor": "鼠标附近",
  "Short Distance to Player": "自己附近",
  "Team Focus": "队友集火",
  "Export": "输出",
  "Import": "输入",
  "Reset": "重置",
  "Red": "红",
  "Green": "绿",
  "Blue": "蓝",
  "Opacity": "不透明度",
  "Menu Customize": "菜单设置",
  "Lock Position": "锁定菜单位置",
  "Language Switch": "语言切换",
  "Chinese": "中文",
  "Position (X)": "横坐标",
  "Position (Y)": "纵坐标",
  "Item Height": "菜单高度",
  "Font Size": "字体大小",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Apply Changes": "应用更改",
  "Apply": "应用",
  "Reset Customization": "重置到默认设置",
  "Notifications": "通知栏设置",
  "Edit Options": "编辑选项",
  "Edit Position": "编辑位置",
  "Animation Options": "动画效果",
  "Enable Animations": "启动动画效果",
  "Enable Flash-Animations": "启动闪现动画效果",
  "Other Options": "其他设置",
  "Open Notifications": "使用通知",
  "Enabled Notifications": "启动通知",
  "Allow Notification Sticky": "允许通知固定",
  "Permashow": "水印设置",
  "Enable PermaShow": "启动 水印显示",
  "Width": "宽度",
  "Indicator Width": "指标宽度",
  "Moveable": "可否移动",
  "Combo Settings": "连招设置",
  "Harass Settings": "骚扰设置",
  "LaneClear Settings": "清线设置",
  "JungleClear Settings": "清野设置",
  "KillSteal Settings": "击杀设置",
  "Misc Settings": "杂项设置",
  "Draw Settings": "显示设置",
  "Semi R Key": "手动R按键",
  "Use Q": "使用 Q",
  "Use W": "使用 W",
  "Use E": "使用 E",
  "Use R": "使用 R",
  "Draw Q Range": "显示 Q 范围",
  "Draw W Range": "显示 W 范围",
  "Draw E Range": "显示 E 范围",
  "Draw R Range": "显示 R 范围",
  "Only Spell Ready": "仅技能能使用时才显示",
  "^ On AfterAttack": "^ 重置普攻",
  "^ Min ManaPercent <= x%": "^ 最低蓝量百分比 <= x%",
  "Use R AntiGapcloser": "使用 R 反突进",
  "Use R Interrupt Spell": "使用 R 打断技能",
  "^ Block on High Attack Speed": "^ 高攻速时禁止使用",
  "Use E Harass Target": "使用 E 骚扰目标",
  "^ Block on Debuff": "^ 当目标有负面状态时不用",
  "^ Limit usage": "^ 限制使用",
  "Auto Orbwalker Minion to Dash": "自动A小兵突进",
  "^ Use On Minion": "^ Q要死的小兵",
  "Use E when KillAble Count >= x": "使用 E 当击杀数 >= x",
  "Auto Save your SweetHeart": "拯救你的小宝贝",
  "^ Min HealthPercent <= x%": "^ 最低生命值百分比 <= x%",
  "Draw E Damage": "显示 E 伤害",
  "Use Kalista Jump": "启动滑板鞋bug模式",
  "EnsoulSharp.SkinChanger": "EnsoulSharp.换肤",
  "Skin ID: ": "皮肤: ",
  "Hacks": "高级功能",
  "Anti AFK": "防挂机",
  "Disable Drawing": "屏蔽所有显示",
  "Zoom Hack": "无限视距",
  "EnsoulSharp.Core": "EnsoulSharp.核心",
  "EnsoulSharp.TargetSelector": "EnsoulSharp.目标选择",
  "EnsoulSharp.Orbwalker": "EnsoulSharp.走砍",
  "Use Weights": "使用 权重设置",
  "Closest to Player": "最接近玩家",
  "Closest to Mouse": "最接近鼠标",
  "Least Auto Attacks": "最容易被A死的",
  "Most Priority": "最大优先级",
  "Most AD": "优先AD",
  "Most AP": "优先AP",
  "Min Armor": "最小物抗",
  "Min MR": "最小魔抗",
  "Min Health": "最小血量",
  "Refresh TargetSelect Time (ms)": "刷新目标选择时间(ms)",
  "Mode: ": "模式: ",
  "Draw Selected Target": "显示已选择目标",
  "^ Draw Color": "^ 显示颜色",
  "Least Attacks": "最容易被A死的",
  "Least Spells": "最容易丢技能砸死的",
  "Lowest Health": "低血量",
  "Attackable Unit": "攻击目标",
  "Prioritize": "优先设置",
  "Misc": "杂项",
  "Special Minion": "特殊小兵",
  "Harass": "骚扰",
  "LaneClear": "清线",
  "LastHit": "补刀",
  "MoveMent": "移动设置",
  "Maximun Distance": "最大移动服务",
  "Movement Delay": "移动延迟",
  "Windup Delay": "攻击后摇",
  "Farm Delay": "补刀延迟",
  "Others": "其他设置",
  "EnsoulSharp.Ashe": "EnsoulSharp.寒冰射手",
  "EnsoulSharp.Kalista": "EnsoulSharp.卡莉斯塔",
  "Draw Attack Range": "显示自己攻击范围",
  "Draw Enemy Attack Range": "显示敌人攻击范围",
  "Draw Hold Position": "显示不动区域",
  "Draw Killable Minion": "显示可击杀小兵",
  "Prediction": "预判设置",
  "Prediction Max Range %": "技能预判最大范围 %",
  "Jungle Plant": "野区植物",
  "EnsoulSharp.Evade": "EnsoulSharp.躲避",
  "Key": "按键设置",
  "Evade Spells": "躲避方式",
  "Spell Detector": "技能躲避",
  "Dodge": "躲避设置",
  "Draw Evade Status": "显示躲避状态",
  "Draw Evade Spell": "显示躲避技能",
  "Evade Status": "躲避状态",
  "Only Dodge Dangerous Spell": "仅躲避危险技能",
  "Allow Fow Dodge": "允许无视野躲避",
  "Check Collision": "检查碰撞",
  "Continue Last MoveMent Status": "躲避完毕后继续上一次的移动状态",
  "Block Evade while have SpellShield": "当自己身上有护盾时不躲避",
  "Block Attack while Evading": "当躲避时自动取消普攻",
  "Block Spell while Evading": "当躲避时自动取消技能",
  "Always": "总是",
  "Off": "关闭",
  "Only Dangerous": "仅危险",
  "Dodge Arc Spell": "躲避弧形技能",
  "Dodge Circle Spell": "躲避圆形技能",
  "Dodge Line Spell": "躲避直线技能",
  "Dodge Cone Spell": "躲避扇形技能",
  "Dodge Ring Spell": "躲避环形技能",
  "Enabled Disable Evade Key": "启动临时关闭躲避按键",
  "Disable Evade Key": "临时关闭躲避按键",
  "Walking": "移动",
  "Flash": "闪现",
  "Zhonyas": "中亚沙漏",
  "Stopwatch": "秒表",
  "Danger Level": "危险等级",
  "Is Danger Spell": "设置为危险技能",
  "Block Evade while Player Health >= x%": "当自己生命百分比 >=x% 不躲避",
  "Draw": "显示",
  "Aatrox Q1": "亚托克斯 Q1",
  "Aatrox Q2": "亚托克斯 Q2",
  "Aatrox Q3": "亚托克斯 Q3",
  "Aatrox W": "亚托克斯 W",
  "Aatrox E": "亚托克斯 E",
  "Ahri Q": "阿狸 Q",
  "Ahri Q Wayback": "阿狸 Q 返回",
  "Ahri E": "阿狸 E",
  "Akali E": "阿卡丽 E",
  "Akali R": "阿卡丽 R",
  "Akali R2": "阿卡丽 R2",
  "Alistar W": "阿利斯塔 W",
  "Amumu Q": "阿木木 Q",
  "Amumu R": "阿木木 R",
  "Anivia Q": "艾尼维亚 Q",
  "Annie W": "安妮 W",
  "Annie R": "安妮 R",
  "Ashe W": "艾希 W",
  "Ashe R": "艾希 R",
  "AurelionSol R": "奥瑞利安·索尔 R",
  "Azir Q": "阿兹尔 Q",
  "Azir R": "阿兹尔 R",
  "Bard Q": "巴德 Q",
  "Bard R": "巴德 R",
  "Blitzcrank Q": "布里茨 Q",
  "Blitzcrank W": "布里茨 W",
  "Blitzcrank R": "布里茨 R",
  "Brand Q": "布兰德 Q",
  "Brand W": "布兰德 W",
  "Braum Q": "布隆 Q",
  "Braum R": "布隆 R",
  "Braum R Range": "布隆 R 范围",
  "Caitlyn Q": "凯特琳 Q",
  "Caitlyn E": "凯特琳 E",
  "Camille W": "卡蜜尔 W",
  "Camille E": "卡蜜尔 E",
  "Cassiopeia Q": "卡西奥佩娅 Q",
  "Cassiopeia R": "卡西奥佩娅 R",
  "Chogath Q": "科加斯 Q",
  "Corki Q": "库奇 Q",
  "Corki W": "库奇 W",
  "Corki W Mega": "库奇 W 强化",
  "Corki R": "库奇 R",
  "Corki R Super": "库奇 R 强化",
  "Darius Q": "德莱厄斯 Q",
  "Darius E": "德莱厄斯 E",
  "Diana Q": "黛安娜 Q",
  "Diana Q Range": "黛安娜 Q 范围",
  "Diana W": "黛安娜 W",
  "Draven W": "德莱文 W",
  "Draven E": "德莱文 E",
  "Draven R": "德莱文 R",
  "DrMundo Q": "蒙多医生 Q",
  "Ekko Q": "艾克 Q",
  "Ekko Q Return": "艾克 Q 返回",
  "Ekko W": "艾克 W",
  "Ekko R": "艾克 R",
  "Elise E": "艾克 E",
  "Evelynn Q": "伊芙琳 Q",
  "Ezreal Q": "伊泽瑞尔 Q",
  "Ezreal W": "伊泽瑞尔 W",
  "Ezreal E": "伊泽瑞尔 E",
  "Ezreal R": "伊泽瑞尔 R",
  "Fiora Q": "菲奥娜 Q",
  "Fiora W": "菲奥娜 W",
  "Fizz E": "菲兹 E",
  "Fizz R": "菲兹 R",
  "Galio E": "加里奥 E",
  "Garen Q": "盖伦 Q",
  "Gnar Q": "纳尔 Q",
  "Gnar Q Return": "纳尔 Q 返回",
  "Gnar Big Q": "纳尔 Q 变大状态",
  "Gnar Big W": "纳尔 Q 变大状态",
  "Gnar E": "纳尔 E",
  "Gnar Big E": "纳尔 E 变大状态",
  "Gnar R": "纳尔 R",
  "Gragas Q": "古拉加斯 Q",
  "Gragas E": "古拉加斯 E",
  "Gragas R": "古拉加斯 R",
  "Graves Q": "格雷福斯 Q",
  "Graves Q Return": "格雷福斯 Q 返回",
  "Graves W": "格雷福斯 W",
  "Graves R": "格雷福斯 R",
  "Graves R Range": "格雷福斯 R 范围",
  "Heimerdinger W": "黑默丁格 W",
  "Heimerdinger E": "黑默丁格 E",
  "Heimerdinger E Ult": "黑默丁格 E 弹跳1",
  "Heimerdinger E Ult 2": "黑默丁格 E 弹跳2",
  "Heimerdinger E Ult 3": "黑默丁格 E 弹跳3",
  "Illaoi Q": "俄洛伊 Q",
  "Illaoi E": "俄洛伊 E",
  "Illaoi R": "俄洛伊 R",
  "Irelia Q": "艾瑞莉娅 Q",
  "Irelia W": "艾瑞莉娅 W",
  "Irelia E": "艾瑞莉娅 E",
  "Irelia R": "艾瑞莉娅 R",
  "Ivern Q": "艾翁 Q",
  "Ivern E": "艾翁 E",
  "Janna Q": "迦娜 Q",
  "Janna E": "迦娜 E",
  "JarvanIV Q": "嘉文四世 Q",
  "JarvanIV W": "嘉文四世 W",
  "JarvanIV E": "嘉文四世 E",
  "JarvanIV EQ": "嘉文四世 EQ",
  "Jax Q": "贾克斯 Q",
  "Jayce Q": "杰斯 Q",
  "Jayce Q Accel": "杰斯 Q 强化",
  "Jhin W": "烬 W",
  "Jhin R": "烬 R",
  "Jinx W": "金克丝 W",
  "Jinx E": "金克丝 E",
  "Jinx R": "金克丝 R",
  "Kaisa W": "卡莎 W",
  "Kaisa E": "卡莎 E",
  "Kalista Q": "卡莉丝塔 Q",
  "Karma Q": "卡尔玛 Q",
  "Karma Q Mantra": "卡尔玛 Q 强化",
  "Karma Q Mantra Range": "卡尔玛 Q 范围",
  "Karma E Accel": "卡尔玛 E 强化",
  "Karma E Shield": "卡尔玛 E 强化",
  "Karthus Q": "卡尔萨斯 Q",
  "Kassadin E": "卡萨丁 E",
  "Kassadin R": "卡萨丁 R",
  "Katarina W": "卡特琳娜 W",
  "Katarina E": "卡特琳娜 E",
  "Kayle Q": "凯尔 Q",
  "Kayle W": "凯尔 W",
  "Kayn W": "凯隐 W",
  "Kayn W Ass": "凯隐 W 强化",
  "Kennen Q": "凯南 Q",
  "Kennen E": "凯南 E",
  "Khazix W": "卡兹克 W",
  "Khazix W Long": "卡兹克 W 强化",
  "Khazix E": "卡兹克 E",
  "Khazix E Long": "卡兹克 E 强化",
  "Khazix R": "卡兹克 R",
  "Kindred Q": "千珏 Q",
  "Kled Q": "克烈 Q",
  "Kled Q Rider": "克烈 Q 坐骑状态",
  "Kled E": "克烈 E",
  "KogMaw Q": "克格莫 Q",
  "KogMaw E": "克格莫 E",
  "KogMaw R": "克格莫 R",
  "Leblanc W": "乐芙兰 W",
  "Leblanc RW": "乐芙兰 RW",
  "Leblanc E": "乐芙兰 E",
  "Leblanc RE": "乐芙兰 RE",
  "LeeSin Q": "李青 Q",
  "LeeSin W": "李青 W",
  "Leona E": "蕾欧娜 E",
  "Leona R": "蕾欧娜 R",
  "Lissandra Q": "丽桑卓 Q",
  "Lissandra E": "丽桑卓 E",
  "Lucian Q": "卢锡安 Q",
  "Lucian W": "卢锡安 W",
  "Lucian E": "卢锡安 E",
  "Lucian R": "卢锡安 R",
  "Lulu Q": "璐璐 Q",
  "Lulu Q Pix": "璐璐 Q 皮克斯施放",
  "Lulu W": "璐璐 W",
  "Lulu E": "璐璐 E",
  "Lux Q": "拉克丝 Q",
  "Lux E": "拉克丝 E",
  "Lux R": "拉克丝 R",
  "Malphite R": "墨菲特 R",
  "Malzahar Q": "玛尔扎哈 Q",
  "Maokai Q": "茂凯 Q",
  "Maokai Q Range": "茂凯 Q 范围",
  "Maokai W": "茂凯 W",
  "MasterYi R": "易 R",
  "MonkeyKing E": "孙悟空 E",
  "Morgana Q": "莫甘娜 Q",
  "Morgana E": "莫甘娜 E",
  "MissFortune Q": "厄运小姐 Q",
  "Nami Q": "娜美 Q",
  "Nami R": "娜美 R",
  "Nautilus Q": "诺提勒斯 Q",
  "Nautilus W": "诺提勒斯 W",
  "Neeko Q": "妮蔻 Q",
  "Neeko E": "妮蔻 E",
  "Nidalee Q": "奈德丽 Q",
  "Nidalee W": "奈德丽 W",
  "Nocturne Q": "魔腾 Q",
  "Nocturne W": "魔腾 W",
  "Olaf Q": "奥拉夫 Q",
  "Orianna Q": "奥莉安娜 Q",
  "Orianna Q Range": "奥莉安娜 Q 范围",
  "Orianna E": "奥莉安娜 E",
  "Orianna R": "奥莉安娜 R",
  "Ornn Q": "奥恩 Q",
  "Ornn E": "奥恩 E",
  "Ornn R": "奥恩 R",
  "Ornn R Wayback": "奥恩 R 返回",
  "Pantheon W": "潘森 W",
  "Poppy Q": "波比 Q",
  "Poppy W": "波比 W",
  "Poppy R Short": "波比 Q 短",
  "Poppy R Long": "波比 Q 长",
  "Pyke Q Short": "派克 Q 短",
  "Pyke Q Long": "派克 Q 长",
  "Pyke E": "派克 E",
  "Pyke R": "派克 R",
  "Quinn Q": "奎因 Q",
  "Rakan Q": "洛 Q",
  "Rakan W": "洛 W",
  "Rakan E": "洛 E",
  "RekSai Q": "雷克塞 Q",
  "Rengar E": "雷恩加尔 E",
  "Rengar E Emp": "雷恩加尔 E 强化",
  "Riven Q": "锐雯 Q",
  "Riven E": "锐雯 E",
  "Riven R": "锐雯 R",
  "Rumble W Accel": "兰博 W 加速",
  "Rumble W Shield": "兰博 W 护盾",
  "Rumble E": "兰博 E",
  "Rumble R": "兰博 R",
  "Ryze Q": "瑞兹 Q",
  "Sejuani Q": "瑟庄妮 Q",
  "Sejuani W": "瑟庄妮 W",
  "Sejuani R": "瑟庄妮 R",
  "Shaco E": "萨科 E",
  "Shen E": "慎 E",
  "Shyvana W": "希瓦娜 W",
  "Shyvana E": "希瓦娜 E",
  "Shyvana E Dragon": "希瓦娜 E 龙形态",
  "Shyvana R": "希瓦娜 R",
  "Sion W": "赛恩 W",
  "Sion E": "赛恩 E",
  "Sion R": "赛恩 R",
  "Sivir Q": "希维尔 Q",
  "Sivir Q Return": "希维尔 Q 返回",
  "Sivir E": "希维尔 E",
  "Skarner W": "斯卡纳 W",
  "Skarner E": "斯卡纳 E",
  "Sona E": "娑娜 E",
  "Sona R": "娑娜 R",
  "Soraka Q": "索拉卡 Q",
  "Swain W": "斯维因 W",
  "Swain E": "斯维因 E",
  "Swain E Return": "斯维因 E 返回",
  "Sylas Q": "塞拉斯 Q",
  "Sylas E": "塞拉斯 E",
  "Syndra Q": "辛德拉 Q",
  "Syndra W": "辛德拉 W",
  "TahmKench Q": "塔姆 Q",
  "Taliyah Q": "塔莉垭Q ",
  "Taliyah W": "塔莉垭 W",
  "Talon W": "泰隆 W",
  "Talon W Return": "泰隆 W 返回",
  "Taric W": "塔里克 W",
  "Taric E": "塔里克 E",
  "Thresh Q": "锤石 Q",
  "Thresh E": "锤石 E",
  "Tristana W": "崔丝塔娜 W",
  "Tryndamere E": "泰达米尔 E",
  "TwistedFate Q": "崔斯特 Q",
  "Twitch W": "图奇 W",
  "Udyr W": "乌迪尔 W",
  "Udyr E": "乌迪尔 E",
  "Urgot Q": "厄加特 Q",
  "Urgot E": "厄加特 E",
  "Urgot R": "厄加特 R",
  "Varus Q": "韦鲁斯 Q",
  "Varus E": "韦鲁斯 E",
  "Varus R": "韦鲁斯 R",
  "Vayne Q": "薇恩 Q",
  "Veigar Q": "维迦 Q",
  "Veigar W": "维迦 W",
  "Veigar E": "维迦 E",
  "Velkoz Q": "维克兹 Q",
  "Velkoz Q Split": "维克兹 Q 二次施放",
  "Velkoz W": "维克兹 W",
  "Velkoz E": "维克兹 E",
  "Vi Q": "蔚 Q",
  "Viktor E": "维克托 E",
  "Viktor E Particle": "维克托 E 强化",
  "Vladimir W": "弗拉基米尔 W",
  "Volibear Q": "沃利贝尔 Q",
  "Warwick R": "沃里克 R",
  "Xayah Q1": "霞 Q1",
  "Xayah Q2": "霞 Q2",
  "Xayah E": "霞 E",
  "Xayah R": "霞 R",
  "Xerath Q": "泽拉斯 Q",
  "Xerath W": "泽拉斯 W",
  "Xerath E": "泽拉斯 E",
  "Xerath R": "泽拉斯 R",
  "XinZhao W": "赵信 W",
  "XinZhao E": "赵信 E",
  "Yasuo Q1": "亚索 Q1",
  "Yasuo Q2": "亚索 Q2",
  "Yasuo Q3": "亚索 Q3",
  "Zac Q": "扎克 Q",
  "Zac E": "扎克 E",
  "Zed Q": "劫 Q",
  "Ziggs Q": "吉格斯 Q 弹跳1",
  "Ziggs Q Bounce1": "吉格斯 Q 弹跳2",
  "Ziggs Q Bounce2": "吉格斯 Q 弹跳3",
  "Ziggs W": "吉格斯 W",
  "Ziggs E": "吉格斯 E",
  "Ziggs R": "吉格斯 R",
  "Zilean Q": "基兰 Q",
  "Zilean E": "基兰 E",
  "Zoe Q": "佐伊 Q",
  "Zoe Q Recast": "佐伊 Q 二次施放",
  "Zoe E": "佐伊 E",
  "Zoe E Cross": "佐伊 E 穿墙",
  "Zyra Q": "婕拉 Q",
  "Zyra E": "婕拉 E",
  "EnsoulSharp.Awareness": "EnsoulSharp.意识",
  "Auto Level": "自动加点",
  "Start Level >= x": "开始等级 >= x",
  "Auto Level Ult": "自动点大招",
  "Auto Ward": "自动眼位",
  "Cooldown Track": "冷却监控",
  "Experience Track": "经验监控",
  "Gank Alert": "Gank提示",
  "Skin Changer": "换肤助手",
  "Turn Around": "自动转身",
  "Auto Buy Blue Trinket": "自动买灯泡",
  "Auto Bush Ward": "自动进草插眼",
  "^ Use Pink Ward": "^ 使用真眼",
  "Anti Steal": "自动反隐身",
  "Only Combo Active": "仅连招才使用",
  "Draw Ally": "显示友军",
  "Draw Enemy": "显示敌人",
  "Draw Self": "显示自己",
  "Only Jungle": "仅打野",
  "Min Distance Range >= x": "最小距离范围 >= x",
  "Max Distance Range <= x": "最大距离范围 <= x",
  "Disable Script Chat Print": "禁止脚本在聊天框输出信息",
  "Level Mode: ": "加点模式: ",
  "EnsoulSharp.Utility": "EnsoulSharp.功能",
  "Auto Potions": "自动吃药",
  "Auto Zhonya": "自动中亚",
  "Defensive": "防御物品",
  "Offensive": "进攻物品",
  "Steal Item": "偷窃物品",
  "Summoner Spell": "召唤师技能",
  "Use Health Potions": "使用 红药",
  "^ Player HealthPercent <= x%": "^ 玩家自身生命百分比 <= x%",
  "Use Mana Potions": "使用 蓝药",
  "^ Player ManaPercent <= x%": "^ 玩家自身蓝量百分比 <= x%",
  "Spell Block": "技能格挡",
  "Use On Low HP": "在低血量时使用",
  "Locket of the Iron Solari": "钢铁烈阳之匣",
  "Randuin's Omen": "兰顿之兆",
  "Redemption": "救赎",
  "Seraph's Embrace": "炽天使之拥",
  "HealthPercent <x %": "生命百分比 <x %",
  "HealthPercent < x%": "生命百分比 < x%",
  "Min Hit Count >= x": "最低命中数 >= x",
  "Calculate Incoming Damage": "计算伤害预判",
  "Incoming Damage Percent >= x%": "计算伤害预判百分比 >= x%",
  "Blade of the Ruined King": "破败王者之刃",
  "Bilgewater Cutlass": "比尔吉沃特弯刀",
  "Hextech Gunblade": "海克斯科技枪刃",
  "Hextech GLP 800": "海克斯科技原型腰带-01",
  "Ravenous Hydra": "贪欲九头蛇",
  "Tiamat": "提亚马特",
  "Titanic Hydra": "巨型九头蛇",
  "Youmuu's Ghostblade": "幽梦之灵",
  "Target HealthPercent <= x%": "目标血量百分比 <= x%",
  "Player HealthPercent <= x%": "玩家自身生命百分比 <= x%",
  "Use On Combo": "连招中使用",
  "Use On JungleClear": "清野中使用",
  "Auto Use Gold Bag": "自动使用钱袋",
  "Auto Use Rouge Elixir": "窃来的侠盗药水",
  "^ Only Combo Active": "仅连招才使用",
  "Auto Use Wrath Elixir": "使用旅行款合剂：愤怒",
  "Auto Use Sorcery Elixir": "使用旅行款合剂：巫术",
  "Auto Use Iron Elixir": "使用旅行款合剂：钢铁",
  "Barrier": "屏障",
  "Cleanse": "净化",
  "Exhaust": "虚弱",
  "Heal": "治疗",
  "Ignite": "点燃",
  "Smite": "惩戒",
  "Heal Target": "治疗目标",
  "Smite Target": "惩戒对象",
  "^ Only 2 Stack": "^ 仅2层才使用",
  "Use On KillAble": "使用于击杀",
  "Draw Smite Range": "显示惩戒废物",
  "Draw Smite State": "显示惩戒状态",
  "Baron Nashor": "大龙",
  "Blue Sentinel": "蓝Buff",
  "Water Dragon": "水龙",
  "Fire Dragon": "火龙",
  "Earth Dragon": "土龙",
  "Air Dragon": "风龙",
  "Elder Dragon": "远古龙",
  "Red Brambleback": "红buff",
  "Rift Herald": "峡谷先锋",
  "Crimson Raptor": "大鸟",
  "Greater Murk Wolf": "大狼",
  "Gromp": "蛙妃",
  "Rift Scuttler": "一区螃蟹",
  "Ancient Krug": "大石头",
  "Buff Type": "Buff类型",
  "Buff Target": "净化对象",
  "Min Buff Duration(ms)": "最小Buff持续时间(ms)",
  "Only Low HealthPercent": "仅低血量才使用",
  "Blind": "致盲 ",
  "Charm": "魅惑",
  "Flee": "逃跑",
  "Slow": "减速",
  "Polymorph": "变形",
  "Silence": "沉默",
  "Snare": "束缚",
  "Stun": "眩晕",
  "Taunt": "嘲讽",
  "Damage": "伤害",
  "Suppression": "抑制",
  "Fear": "恐惧",
  "Always Cast": "直接放",
  "HealthPercent <= x%": "生命百分比 <= x%",
  "Ult Settings": "大招设置",
  "Auto R": "自动 R",
  "Only R on Near Mouse Target": "仅R鼠标附近的敌人",
  "Mouse Zone Range": "鼠标搜索范围",
  "Delay R Cast": "延迟R",
  "Cast Delay(ms)": "释放延迟(ms)",
  "^ Min Hit Count >= x": "^ 最小命中数 >= x",
  "Use E AntiGapcloser": "使用 E 反突进",
  "Use E Interrupt Spell": "使用 E 打断技能",
  "Semi W Key": "手动 W 按键",
  "Semi E Key": "手动 E 按键",
  "Draw R Near Mouse Range": "显示 R鼠标范围",
  "EnsoulSharp.Xerath": "EnsoulSharp.泽拉斯",
  "Main": "主菜单",
  "Dodge SkillShots": "躲避技能",
  "Use Evade Spells": "使用技能躲避",
  "Dodge Only Dangerous": "仅躲避危险技能",
  "Dodge FOW SkillShots": "躲避无视野技能",
  "Dodge Circular SkillShots": "躲避圆形技能",
  "Key Settings": "按键设置",
  "Enable Dodge Only Dangerous Keys": "启用仅躲避危险技能按键",
  "Dodge Only Dangerous Key": "仅躲避危险技能按键",
  "Dodge Only Dangerous Key 2": "仅躲避危险技能按键2",
  "Enable Dodge Only On Combo Key": "启用仅连招模式躲避按键",
  "Dodge Only Combo Key": "仅连招模式躲避按键",
  "Enable Don't Dodge Key": "启用不躲避按键",
  "Don't Dodge Key": "不躲避按键",
  "Enhanced Dodge Precision": "提高躲避精度",
  "Recalculate Path": "重新计算路径",
  "Continue Last Movement": "继续上次移动",
  "Calculate Windup Delay": "计算前摇延时",
  "Check Spell Collision": "检查技能碰撞",
  "Prevent Dodging Under Tower": "防止躲避进入敌方塔下",
  "Prevent Dodging Near Enemies": "防止躲避接近敌人",
  "Advanced Spell Detection": "高级技能检测",
  "Allow Left Click Removal ^ Left Click to Remove Traps and Globals": "允许点击鼠标左键移除 ^ 点击鼠标左键移除陷阱和全局技能",
  "Evade Profile": "躲避模式",
  "Smooth": "平滑",
  "Very Smooth": "非常平滑",
  "Fastest": "快速",
  "Reset Evade Config": "重置躲避设置",
  "Humanizer": "人性化",
  "Click Only Once": "仅点击一次",
  "Extended Evade": "延长躲避",
  "Tick Limiter": "躲避间隔限制",
  "Spell Detection Time": "捕获技能间隔时间",
  "Reaction Time": "反应间隔时间",
  "Dodge Interval": "躲避间隔时间",
  "Fast Evade": "快速躲避",
  "Fast Movement Block": "快速移动至阻塞点",
  "FastEvade Activation Time": "快速躲避活化时间",
  "Spell Activation Time": "技能活化时间",
  "Collision Distance Buffer": "碰撞距离缓冲区",
  "Extra Buffers": "额外缓冲区",
  "Extra Ping Buffer": "额外Ping",
  "Extra Collision Distance": "额外碰撞距离",
  "Extra Spell Radius": "额外技能半径",
  "Extra Evade Distance": "额外躲避距离",
  "Extra Avoid Distance": "额外回避距离",
  "Min Distance to Champion": "距离敌方英雄最小距离",
  "Tests": "测试",
  "Load Spell Tester": "加载技能测试",
  "Draw SkillShots": "显示技能",
  "Show Evade Status": "显示躲避状态",
  "Draw Spell Position": "显示技能位置",
  "Draw Evade Position": "限制躲避位置",
  "DangerLevel Drawings": "危险等级显示",
  "Low": "低",
  "Normal": "一般",
  "High": "高",
  "Extreme": "极高",
  "Line Width": "线条宽度",
  "Enable": "启用",
  "Spell Tester": "技能测试",
  "Select Spell": "选择技能",
  "Set Spell Position": "设置技能位置",
  "Set Start Position": "设置起始位置",
  "Set End Position": "设置结束位置",
  "Fire Dummy Spell": "触发模拟技能",
  "Fire Dummy Spell Key": "触发模拟技能按键",
  "Spell Interval": "技能间隔时间",
  "-- Select A Dummy Spell To Fire --": "-- 选择触发一个模拟技能 --",
  "Hero": "英雄",
  "Spell": "技能",
  "Test": "测试",
  "ShowCreateInfo": "显示创建信息",
  "ShowDeleteInfo": "显示删除信息",
  "ShowMissileInfo": "显示导弹创建信息",
  "ShowOnDoCastInfo": "显示技能捕获信息",
  "ShowCastSpellInfo": "显示技能释放信息",
  "ShowDashInfo": "显示位移信息",
  "ShowBuffGainInfo": "显示获取Buff信息",
  "ShowBuffLoseInfo": "显示失去Buff信息",
  "Use Spell": "使用技能",
  "Spell Mode": "技能模式",
  "Undodgeable": "无法躲避",
  "Activation Time": "活化时间",
  "Spells": "技能",
  "Traps": "陷阱",
  "Draw Trap": "显示陷阱",
  "Dodge Trap": "躲避陷阱",
  "Trap Radius": "陷阱半径",
  "Dodge Only Below HP % <=": "仅当血量 % <= 时躲避",
  "Draw Spell": "显示技能",
  "Dodge Spell": "躲避技能",
  "Spell Radius": "技能半径",
  "Force Fast Evade": "强制快速躲避",
  "Caitlyn W": "凯特琳 W",
  "Fast Prediction": "快速预判",
  "Lock Mode: ": "锁定模式: ",
  "Search Mode: ": "搜索模式",
  "Hud Track": "侧边栏显示",
  "Last Position": "最后消失位置",
  "Recall Track": "回城监控",
  "Turret Attack Range": "防御塔攻击范围",
  "Ward Track": "眼位监控",
  "Menu Open Key": "呼出菜单按键",
  "Lock on Select Target": "锁定已选择目标",
  "Combo Without Move": "连招时不移动",
  "Anti Disable Connect?": "阻止重新连接",
  "Spell Detectors": "技能监控",
  "Evade Block": "躲避打断",
  "Only Dodge Danger": "仅躲避危险技能",
  "Space": "空格",
  "Enabled Evade": "开启躲避",
  "Draw Spell Range": "显示技能范围",
  "Extra Spell Range": "额外技能范围",
  "Only Danger": "仅危险",
  "Block Spell": "打断技能",
  "Disable Evade while have SpellShield": "当身上有护盾时禁止躲避",
  "Cancel Attack while Evading": "躲避时自动打断攻击",
  "Cancel Spell while Evading": "躲避时自动打断技能释放",
  "Allow Fow Evade": "允许无视野躲避",
  "Keep Moving after Evade": "躲避结束后继续之前的移动",
  "Evade Point Change time(ms)": "躲避位置切换时间(ms)",
  "Evade Circle Spell": "躲避圆形技能",
  "Evade Trap Spell": "躲避陷阱技能",
  "Disable Evade to Between Wall Pos": "禁止躲避到墙旁边",
  "Draw Evade Point": "显示躲避位置",
  "Draw Evade Spells": "显示躲避技能",
  "Moon.Evade": "Moon.躲避",
  "Turret": "防御塔",
  "Horizontal Style": "横向风格",
  "Horizontal": "横向",
  "Vertical": "纵向",
  "Vertical Style": "纵向风格",
  "Draw Style": "显示风格",
  "X Offsets": "横坐标偏移",
  "Y Offsets": "纵坐标偏移",
  "Summoner Spell Position": "召唤师技能位置",
  "Left": "左",
  "Right": "右",
  "Draw SS Time": "显示消失时间",
  "Draw SS Circle": "显示消失范围",
  "Style: ": "风格: ",
  "New": "新",
  "Old": "老",
  "Draw Ally Turret Attack Range": "显示友方防御塔攻击范围",
  "^ Ally Turret Attack Color": "^ 友方防御塔范围颜色",
  "Draw Enemy Turret Attack Range": "显示敌方防御塔攻击范围",
  "^ Enemy Turret Attack Color": "^ 敌方防御塔范围颜色",
  "HotKey + Left Click Remove": "按键 + 鼠标左键移除",
  "Core": "核心设置",
  "Medium": "中",
  "Very High": "非常高",
  "HitChance": "命中率",
  "Q Hitchance": "Q 命中率",
  "W Hitchance": "W 命中率",
  "E Hitchance": "E 命中率",
  "R Hitchance": "R 命中率",
  "Q Targets": "Q 目标",
  "Min Q Range": "最小 Q 范围",
  "Use R Aoe": "使用 R Aoe",
  "^ if Aoe Hit Count >= x": "^ 假如Aoe命中数 >= x",
  "if My ManaPercent >= x%": "假如自身蓝量比 >= x%",
  "Spell Farm": "技能清线",
  "^ Control Mode: ": "^ 控制模式: ",
  "^ Active Key(when you Choice Mode is Key Active)": "^ 激活按键(当你选择模式为按键激活才生效)",
  "^ Allow Under Turret": "^ 允许塔下使用",
  "Spell Harass": "技能骚扰",
  "Mouse Middle Button": "鼠标中键",
  "Key Active": "按键激活",
  "Enabled Spell Farm": "启动技能清线",
  "Enabled Spell Harass": "启动技能骚扰",
  "KillSteal": "击杀",
  "Use Q Interrupt Spell": "使用 Q 打断技能",
  "Use R Anti Gapcloser": "使用 R 反突进",
  "Use Q when Player Under Ally Turret": "使用 Q 当玩家在友方塔下",
  "Draw Only Spell Ready": "仅技能可用时才显示",
  "Auto Q": "自动 Q",
  "Stack Tear": "自动堆叠眼泪",
  "^ Only for Lasthit": "^ 仅补刀才使用",
  "JungleClear": "清野",
  "BaseUlt": "基地大招",
  "Targets": "目标",
  "Disable in Combo Mode": "禁止连招使用",
  "Use E Anti Gapcloser": "使用 E 反突进",
  "BuildClear": "推塔",
  "^ if Target Can Killable (Q + AA + x)": "^ 假如目标可以被击杀(Q + AA + x)",
  "^ 1v1 Mode": "^ 1v1 模式",
  "^ Target HealthPercent <= x%": "^ 目标血量比 <= x%",
  "^ Aoe Hit Count >= x": "^ Aoe命中敌人数 >= x",
  "^ Gapcloser to target": "^ 突进到目标",
  "Keys!": "按键!",
  "Allow Cast Q Under Enemy Turret": "允许Q到敌人塔下",
  "Auto W2": "自动 W2",
  "Use E When CC": "使用 E 当CC",
  "Q Mode": "Q 模式",
  "Smart": "智能",
  "^ Only Out of Attack Range": "^ 仅不在攻击范围内",
  "^ Only After Attack": "^ 仅攻击后",
  "Use R Transform": "使用 R 转换形态",
  "Use W when is Human": "使用 W 当是人型状态",
  "Use Q when is Human": "使用 Q 当是人型状态",
  "Use R Transform to Human": "使用 R 转换为人形态",
  "Prediction Mode": "预判模式",
  "Original": "原始",
  "BETA": "测试",
  "Save Config": "保存设置",
  "Yes": "是",
  "Randomize Movement when too close": "当自己距离位移终点太近的时候就转圈",
  "Check Yasuo WindWall": "检查亚索风墙碰撞",
  "Anti Disable Connect": "走砍防掉线开关",
  "Show FakeClick": "显示虚假点击",
  "English": "英文",
  "TS Mode: ": "目标选择模式: ",
  "Force on Select Target": "集中攻击已选择目标",
  "Only Attack Select Target": "仅攻击已选择目标",
  "Prediction Selected:": "预判模式选择: ",
  "Check for target AA Windup": "检查 目标 AA前摇",
  "Spell Delay": "技能延迟",
  "Max Range Dodge Ignore (%)": "最大范围射程 (%)",
  "Ignore Reaction Time": "忽略反应时间",
  "Bypass Obs": "绕过OBS",
  "SPrediction": "S 预判",
  "SDK Beta Prediction": "SDK Beta 预判",
  "Select on Prediction Menu": "在预测菜单上选择",
  "Text Color": "字体颜色",
  "Pets": "召唤物",
  "Turret Farm Logic": "塔刀发育逻辑",
  "Disable Turret Farm When Player Level >= x": "禁止塔刀发育逻辑当自己等级 >= x",
  "Support Mode": "辅助模式"
}
